---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8570"
date: "2009-02-21T08:49:15"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
das ist schon Fischer. Ich hatte es mal als Ersatzteil über CVK geordert.Dort ist es in den Kästen vorhanden Da gibt es noch einige anderem wie zB die Halterung für einen Luftballonantrieb und einen Clips, der später von fischer selbst bei den Dampfmaschinen mit ausgegeben wurde